{
    "question": "Jelaskan akhir gerakan langkah biasa!\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Lanjutkan melangkah dengan kaki kiri secara bergantian.</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jelaskan-manfaat-melakukan-gerakan-berjalan-di-dalam-air-536",
            "question": "Jelaskan manfaat melakukan gerakan berjalan di dalam air",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Manfaat berjalan kaki di dalam kolam renang antara lain : Melatih sendi dan otot akibat cedera kembali aktif seperti semula tanpa me. Memberikan risiko cedera yang besar. Apalagi jika berjalan pada suhu air kolam yang cenderung hangat, ini dapat membantu menenangkan rasa sakit pada sendi, tulang, dan otot.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em>Melati</em><em>h</em><em> </em><em>sendi</em><em> </em><em>dan</em><em> </em><em>o</em><em>tot</em><em> </em><em>akibat</em><em> </em><em>cedera</em><em> </em><em>kem</em><em>bali</em><em> </em><em>aktif</em><em> </em><em>sepe</em><em>rti</em><em> </em><em>semula</em><em> </em><em>tanpa</em><em> </em><em>memberikan</em><em> </em><em>risik</em><em>o</em><em> </em><em>cedera</em><em> </em><em>yg</em><em> </em><em> </em><em>besar</em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><u>maaf</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>ka</u></strong><strong><u>lau</u></strong><strong><u> salah</u></strong><strong><u>:</u></strong><strong><u>)</u></strong></p><p></p><p><em><u>semo</u></em><em><u>ga</u></em><em><u> membantu</u></em><em><u>:</u></em><em><u>)</u></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gabungan-beberapa-bentuk-gerak-spesifik-dengan-berbagai-cara-dise-859",
            "question": "Gabungan beberapa bentuk gerak spesifik dengan berbagai cara disebut?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gerak Spesifikasi dengan berbagai cara disebut</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ok</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-bagaimana-karakteristik-perilaku-yang-mengarah-pada-pergaulan-577",
            "question": "2. bagaimana karakteristik perilaku yang mengarah\r\npada pergaulan bebas?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban: </strong></p><p>Memiliki rasa ingin tahu yang berlebih pada hal yang bersifat negatif.</p><p>Melakukan pemborosan uang untuk membeli barang yang kurang penting.\n</p><p>Menggunakan obat-obatan terlarang, seperti narkoba untuk memenuhi keinginannya.</p><p></p><p><strong>Penjelasan: semoga membantu</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karakter perilaku :</p><p>  a. penghamburan harta untuk memenuhi hasratnya.</p><p>  b. rasa ingin tahu yg besar.</p><p>  c. rasa ingin mencoba dan merasakan.</p><p>  d. menimbulkan perilaku munafik dalam masyarakat.</p><p>  e. upaya mendapatkan harta dan uang dengan menghalalkan segala cara termasuk dari jalan yg haram dan keji.</p><p>  f. terjadi perubahan emosi, pikiran, lingkungan pergaulan dan tanggung jawab yg dihadapi.</p><p>  g. mudah mengalami kegelisahan, tidak sabar, emosional, selalu ingin melawan, rasa malas, perubahan dalam keinginan, ingin menunjukkan eksistensi dan kebanggaan diri serta selalu ingin mencoba dalam banyak hal.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu :)</p><p>jadikan jawaban tercerdas :)</p><p>syukron..</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-suatu-senam-dapat-disebut-sebagai-senam-lantai-478",
            "question": "Mengapa suatu senam dapat disebut sebagai senam lantai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Olahraga ini disebut juga floor exercise karena dilakukan di atas lantai yang dialasi matras atau permadani empuk yang digunakan untuk menghindari cedera lutut atau pada bagian tubuh lainnya saat melakukan gerakan senam lantai.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Olahraga ini disebut juga floor exercise karena dilakukan di atas lantai yang dialasi matras atau permadani empuk yang digunakan untuk menghindari cedera lutut atau pada bagian tubuh lainnya saat melakukan gerakan senam lantai.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-perhatikan-beberapa-pernyataan-berikut-1-melakukan-aktivitas-728",
            "question": "6.    Perhatikan beberapa pernyataan berikut.\r\n1) Melakukan aktivitas fisik ringan secara\r\nteratur.\r\n2) Menghindari konsumsi air putih sebelum\r\ntidur\r\n3) Membatasi waktu tidur siang agar tidak\r\nberlebihan.\r\n4) Menghindari kegiatan bermain gadget di\r\nwaktu tidur\r\n5) Membiarkan tempat tidur berada dalam\r\nkeadaan terang\r\n6) Mengonsumsi banyak makanan berat\r\nsebelum waktu tidur.\r\nUpaya yang dapat dilakukan untuk mendapatkan\r\ntidur malam yang berkualitas ditunjukkan oleh\r\nnomor....\r\na.\r\n1), 3), dan 4)\r\n1),5) dan 6)\r\nb.\r\nc. 2), 3), dan 6)\r\nd. 2), 4), dan 5)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1),3), dan 4)</p><p>membati tidur siang yang berlebihan karna menyebabkan susah tidur malam</p><p>dan menghindari sebelu tidur bermain gadjet karna dapat menyebapkan kantong panda .</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-5-peraturan-yg-ada-di-kolam-renang-386",
            "question": "Sebutkan 5 peraturan yg ada di kolam renang......?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. Dilarang mendorong teman-teman dari pinggir kolam.</p><p>b. Tidak berenang di tempat dalam jika tidak menguasai cara renang.</p><p>c. Dilarang meloncat dari pinggir kolam ke tempat-tempat ramai orang berkumpul saat di dalam kolam.</p><p>d. Dilarang meloncat di daerah kolam yang dangkal dengan posisi menukik.</p><p>e. Dilarang membasuh muka di pinggir kolam hingga memungkinkan tergelincir ke kolam.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalau Salah:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengertian-gerak-sfensifik-berirama-591",
            "question": "Pengertian gerak sfensifik berirama\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gerak yang 1 tindakan atau hasil perubahan dari keadaan semula dalam notasi balok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-bahaya-zat-adiktif-pada-kesehatan-kita-864",
            "question": "Jelaskan bahaya zat adiktif pada kesehatan kita...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena zat adiktif bisa merusak organ tubuh serta sistem organ tubuh dan kecanduan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah:&#039;)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>zat adiktif bisa merusak organ tubuh dan bisa membuat kecanduan dan merusak mata</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-kapal-terbang-dilakukan-untuk-melatih-514",
            "question": "Gerakan kapal terbang dilakukan untuk melatih?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk melatih otot tangan dan kaki</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "25-sebutkan-tiga-fungsi-sosial-dari-karya-seni-rupa-daerah-a-b-787",
            "question": "25. Sebutkan tiga fungsi sosial dari karya seni rupa daerah!\r\na.\r\nb.\r\nC.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebagai media pendidikan, media hiburan, media komunikasi, dan media keagamaan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}